# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-24 11:54-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-24 11:55-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"


#: CONF_READ_ERROR
msgid "Errors happened when reading {name}"
msgstr "读取配置文件{name}时出现错误。" 

#: CONF_WRITE_ERROR
msgid "Errors happened when writing {name}"
msgstr "写配置文件{name}时出现错误。"

#: CONF_STANZA_NAME_CONFLICT_ERROR
msgid "Name conflict with existing {type}; please choose a new {type} name."
msgstr "与{type}类型配置文件已有项命名冲突，请重新选择一个名字。"

#: CONF_IN_USE_MSG
msgid "Conf with id={name} is still in use and cannot be removed/disabled"
msgstr "id为{name}的配置正在被使用，暂时不能删除或禁止。"

#: CONF_NOT_FOUND_MSG
msgid "Conf with id={name} does not exist"
msgstr "id为{name}的配置不存在。"

#: CONF_NOT_AUTHORIZED_MSG
msgid "Permission is denied when accessing the conf"
msgstr "没有足够的权限访问配置文件。"

#: CONF_DISABLED_MSG
msgid "Conf {name} has been disabled and cannot be used"
msgstr "配置项{name}已经被禁用，不能被使用。"

#: CONF_INVALID_ERROR
msgid "Conf is invalid."
msgstr "非法的配置文件。"

#: CONF_RESOLUTION_ERROR
msgid "Conf dependencies can not be resolved."
msgstr "不能解析配置文件间的依赖关系。"

#: CONF_PASSWORD_ENCRYPT_ERROR
msgid "Errors happened when encrypting password."
msgstr "加解密时出现错误。"

#: CONF_DEPENDENCY_ERROR
msgid "Unresolved conf dependency exception."
msgstr "不能解析配置文件间的依赖关系。"

#: CONF_VERSION_NOT_SUPPORTED_ERROR
msgid "Not supported .conf version"
msgstr "不支持的配置文件版本。"

#: CONF_NOT_FOUND_ERROR
msgid "Can not find object {name} with type {type}."
msgstr "在{type}类型的配置文件中找不到名为{name}的项目。"

#: CONF_MIGRATE_FAIL_ERROR
msgid "Failed to migrate conf {conf}, stanza name: {stanza}."
msgstr "升级配置文件{conf}时出现错误, 出错的配置项：{stanza}。"

#: CONF_JSON_FIELD_DESERIALIZE_ERROR
msgid "Failed to deserialize json field."
msgstr "反序列化json时出现错误。"

#: DATABASE_METADATA_FETCH_ERROR
msgid "Unable to get the metadata."
msgstr "获取数据库元信息时出现错误。"

#: DATABASE_CONNECTION_INVALID_ERROR
msgid "database connection {name} is invalid."
msgstr "数据库连接{name}不正常。"

#: INPUT_CHECKPOINT_MISMATCH_MSG
msgid "checkpoint does not match"
msgstr "检查点不匹配。"

#: INPUT_CHECKPOINT_TYPE_RESOLUTION_ERROR
msgid "Errors happened when resolve checkpoint type."
msgstr "解析检查点类型时出现错误。"

#: INPUT_CHECKPOINT_READ_ERROR
msgid "Errors happened when reading checkpoint."
msgstr "读取检查点时出现错误。"

#: INPUT_CHECKPOINT_WRITE_ERROR
msgid "Errors happened when writing checkpoint."
msgstr "写检查点时出现错误。"

#: INPUT_COLUMN_NAME_DUPLICATED_ERROR
msgid "Input query has duplicated column names."
msgstr "Input的SQL查询会产生重复的列名。"

#: SPLUNKD_ERROR
msgid "An error is thrown from Splunkd."
msgstr "Splunkd提出了一个问题。"

#: DBXCMD_QUERY_MISSING_PARAM_ERROR
msgid "At least one of query, procedure parameters is required"
msgstr "查询或存储过程至少需要一个参数。"

#: DBXCMD_QUERY_CONFLICT_PARAM_ERROR
msgid "At most one of query, procedure parameters can be defined"
msgstr "查询或存储过程最多只能定义一个参数。"

#: DBXCMD_QUERY_ENCODED_MSG
msgid "Your query is encoded, this feature is deprecated and will be removed in the future"
msgstr "你的查询已经被encode过，DBX在将来可能不支持这样使用。"

#: DBXCMD_QUERY_NO_METADATA_ERROR
msgid "Metadata is not provided"
msgstr "没有提供元信息。"

#: DBXCMD_QUERY_PARAMSTYPE_MISMATCH_ERROR
msgid "param's count must be equal to paramsType's count"
msgstr "参数与参数类型的数量必须匹配。"

#: DBXCMD_QUERY_PARAMSTYPE_NOT_INT_ERROR
msgid "param type must be a int value"
msgstr "参数的类型必须是整形。"

#: DBXCMD_LOOKUP_FIELD_CONFLICT_ERROR
msgid "Field has the same name with output field <{field}>. Please rename the field and retry."
msgstr "Field与output field <{field}>有同样的名字。 请重命名再试。"

#: DBXCMD_LOOKUP_MULTIPLE_VALUE_ERROR
msgid "Multiple value is not allowed in input field"
msgstr "input field中不允许有多值。"

#: DBXCMD_LOOKUP_CHUNK_PROCESS_ERROR
msgid "Errors happened when processing chunks in running lookup command."
msgstr "在执行lookup中，处理一个chunk时出现了错误。"

#: DBXCMD_LOOKUP_MISSING_INPUTFIELD_ERROR
msgid "Input fields have not been specified."
msgstr "没有指明input fields。"

#: DBXCMD_LOOKUP_MISSING_OUTPUTFIELD_ERROR
msgid "Output fields have not been specified."
msgstr "没有指明output fields."

#: DBXCMD_LOOKUP_SYNTAX_PARSING_CONFLICT_ERROR
msgid "Lookup field or event field has naming conflict."
msgstr "查找项和输入时间的field有名字冲突。"

#: DBXCMD_OUTPUT_IO_ERROR
msgid "Errors happened during an output operation"
msgstr "执行output时出现了错误。"

#: DBXCMD_OUTPUT_SQL_ERROR
msgid "An SQL error occurred"
msgstr "出现了一个SQL错误。"

#: DBXCMD_OUTPUT_CLOSE_ERROR
msgid "Unable to close output service properly"
msgstr "关闭output service时出现错误。"

#: DBXCMD_OUTPUT_INIT_SERVICE_ERROR
msgid "failed to init output service"
msgstr "初始化output service时出现错误。"

#: CHECKPOINT_FILE_TYPE_ERROR
msgid "Checkpoint path: {path} is not a directory"
msgstr "检查点路径: {path} 不是一个目录。"

#: CHECKPOINT_DIR_PERMISSION_ERROR
msgid "Checkpoint directory: {path} permission error"
msgstr "检查点目录: {path} 权限错误。"

#: DRIVER_NOT_FOUND_ERROR
msgid "Failed to find driver for connection: {connection}, connection_type: {type}"
msgstr "找不到JDBC驱动，连接名: {connection}, 连接类型: {type}"

#: DRIVER_INVALID_VERSION_ERROR
msgid "Driver version is invalid, connection: {connection}, connection_type: {type}"
msgstr "JDBC驱动版本不合法, 连接: {connection}, 连接类型: {type}"

#: DRIVER_CHECK_PASSED_MSG
msgid "driver installation health check passed"
msgstr "针对JDBC驱动安装的检查通过。"

#: KERBEROS_CONNECTION_INVALID_ERROR
msgid "Kerberos connection: {connection} is invalid, should set integratedSecurity=true and authenticationScheme=javaKerberos in connection properties."
msgstr "Kerberos 连接: {connection} 不合法, 应该在connection_properites中配置integratedSecurity为true，authenticationScheme为javaKerberos。"

#: KERBEROS_CONF_NOT_FOUND_ERROR
msgid "kerberos configuration file not found, path: {path}."
msgstr "找不到kerberos配置文件, 路径: {path}。"

#: KERBEROS_CHECK_PASSED_MSG
msgid "kerberos configuration health check passed"
msgstr "针对kerberos配置的检查通过。"

#: VALIDATION_GENERAL_ERROR
msgid "validation failed."
msgstr "validation没有通过。"

#: javax.validation.constraints.AssertFalse.message
msgid "must be false"
msgstr "必须为false"

#: javax.validation.constraints.AssertTrue.message
msgid "must be true"
msgstr "必须为true"

#: javax.validation.constraints.DecimalMax.message
msgid "must be less than {value}"
msgstr "必须小于{value}"

#: javax.validation.constraints.DecimalMin.message
msgid "must be greater than {value}"
msgstr "必须大于{value}"

#: javax.validation.constraints.Digits.message
msgid "numeric value out of bounds (<{integer} digits>.<{fraction} digits> expected)"
msgstr "小数超过了边界。期待{integer}位整形，{fraction}位小数。"

#: javax.validation.constraints.Future.message
msgid "must be in the future"
msgstr "必须是将来的时间。"

#: javax.validation.constraints.Max.message
msgid "must be less than or equal to {value}"
msgstr "必须小于或等于{value}"

#: javax.validation.constraints.Min.message
msgid "must be greater than or equal to {value}"
msgstr "必须大于或等于{value}"

#: javax.validation.constraints.NotNull.message
msgid "may not be null"
msgstr "不能为null"

#: javax.validation.constraints.Null.message
msgid "must be null"
msgstr "必须为null"

#: javax.validation.constraints.Past.message
msgid "must be in the past"
msgstr "必须是过去的时间。"

#: javax.validation.constraints.Pattern.message
msgid "must match {regexp}"
msgstr "必须匹配正则表达式：{regexp}"

#: javax.validation.constraints.Size.message
#: org.hibernate.validator.constraints.Range.message
msgid "must be between {min} and {max}"
msgstr "必须在{min}和{max}之间。"

#: org.hibernate.validator.constraints.CreditCardNumber.message
msgid "invalid credit card number"
msgstr "非法的信用卡号码。"

#: org.hibernate.validator.constraints.EAN.message
msgid "invalid {type} barcode"
msgstr "非法的 {type} 码。"

#: org.hibernate.validator.constraints.Email.message
msgid "not a well-formatted email address"
msgstr "非法的Email地址。"

#: org.hibernate.validator.constraints.Length.message
msgid "length must be between {min} and {max}"
msgstr "长度必须介于{min}和{max}。"

#: org.hibernate.validator.constraints.LuhnCheck.message
msgid "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Luhn Modulo 10 checksum failed"
msgstr "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Luhn Modulo 10 checksum failed"

#: org.hibernate.validator.constraints.Mod10Check.message
msgid "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Modulo 10 checksum failed"
msgstr "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Modulo 10 checksum failed"

#: org.hibernate.validator.constraints.Mod11Check.message
msgid "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Modulo 11 checksum failed"
msgstr "The check digit for ${validatedValue} is invalid, Modulo 11 checksum failed"

#: org.hibernate.validator.constraints.ModCheck.message
msgid "The check digit for ${validatedValue} is invalid, ${modType} checksum failed"
msgstr "The check digit for ${validatedValue} is invalid, ${modType} checksum failed"

#: org.hibernate.validator.constraints.NotBlank.message
#: org.hibernate.validator.constraints.NotEmpty.message
msgid "may not be empty"
msgstr "不能为空"

#: org.hibernate.validator.constraints.ParametersScriptAssert.message
#: org.hibernate.validator.constraints.ScriptAssert.message
msgid "script expression '{script}' didn't evaluate to true"
msgstr "script expression '{script}' didn't evaluate to true"

#: org.hibernate.validator.constraints.SafeHtml.message
msgid "may have unsafe html content"
msgstr "包含不安全的html内容。"

#: org.hibernate.validator.constraints.URL.message
msgid "must be a valid URL"
msgstr "必须是有效的URL。"

#: org.hibernate.validator.constraints.br.CNPJ.message
msgid "invalid Brazilian corporate taxpayer registry number (CNPJ)"
msgstr "invalid Brazilian corporate taxpayer registry number (CNPJ)"

#: org.hibernate.validator.constraints.br.CPF.message
msgid "invalid Brazilian individual taxpayer registry number (CPF)"
msgstr "invalid Brazilian individual taxpayer registry number (CPF)"

#: org.hibernate.validator.constraints.br.TituloEleitoral.message
msgid "invalid Brazilian Voter ID card number"
msgstr "invalid Brazilian Voter ID card number"
